ipad 咩野app 睇片最好用

ipad 咩野app 睇片最好用，有邊隻app 播片時想快進十秒之類只要輕按兩下就ok

VLC

nplayer

唔知有冇禁兩下
但一定係最好用

Oplayer?

VLC 免費好用

youtube

isafe play

最好用
沒有之一

NPlayer 抵買

Ipad 睇串流影片係咪部機越多ram越好

Youtube

可唔可以取代埋iphone內置嗰個睇online a....電影

勁係邊度

agree

用緊infuse

用下咪知

X2，好用

+1